有冇人明白自己知道自己幾靚仔 但又要扮謙虛唔認嗰種心情？

自問算靚仔過普遍香港人（大約80%）
當人地讚你靚仔時
自己認左 人地話你串
唔認 其實自己呃緊自己
真係好辛苦

no

唔訓？

講多謝唔得咩？

勁串

講多謝間接認左

巴打你個人真係幾完美 又風趣又靚仔

理得人

幽默？點解咁講？

樓主唔好傻到去毀自己容呀

唔好意思，借一借個位
[整合]推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

我通常會好謙咁話但係自己皮膚唔好

你照鏡咪知

照左 覺得算幾靚仔

不gay的瘋

就瞓

靚仔有L用，自己鐘意啲女對你冇感覺，對佢冇感覺嘅女反而鐘意你

Ching似係唔知自己唔靚仔

同感
有次玩game要個女仔簡邊個最靚仔
最後簡左我，係班fd面前幾唔好意思
但又會暗喜

知道自己唔算樣衰已經感恩
靚仔呢樣野每個人定義都唔同
人地覺得靚仔，你可能會覺得樣衰
e.g.韓星

goodest example

無相點吹都得

Ok thz for sharing

嗱仲唔係?睇吓自己幾幽默